﻿Данных класс выполняет задачу склонения множественного числа слова

есть два метода:

setWords() - передаем в метод массив, интересующих Вас, окончаний;

getDeclination() - передаем значение числа; данный метод возвращает число + окончание

 